\documentclass[12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[left=3cm,right=3cm, top=2cm,bottom=2.5cm,bindingoffset=0cm]{geometry}
\usepackage{enumitem}
\pagenumbering{gobble}

\begin{document}
\begin{enumerate}
    \item Изучение литературы по теме: 1.03.18 --- 14.03.18.
    \item Реализация идей и выбор лучшего решения: 15.03.18 --- 15.04.18.
\end{enumerate}

\section*{Идеи.}
\begin{enumerate}
    \item Feature engineering.
    \item Попробовать методы борьбы с несбалансированностью выборки
          (например, ADASYN или SMOTE).
    \item Попробовать применить линейные методы (линейный SVM, логистическая
          регрессия). Одна из лучших библиотек, реализующих этим методы ---
          Vowpal Wabbit --- также имеет встроенные (и настраевыемые) методы
          для борьбы с несбалансированностью выборки.
    \item Попробовать методы бустинга, используя библиотеки XGBoost и CatBoost,
          причем последняя также имеет встроенные методы для борьбы с
          несбалансированностью выборки.
    \item Попробовать способы, связанные с нейронными сетями:
          word2vec, чтобы сжать пространство признаков и сделать несколько
          экспериментов с не слишком глубокими нейронными сетями (т.е. с
          малым числом параметров). Также попробовать обучить автоэнкодер.
    \item Попробовать стандартные алгоритмы из пакета sklearn.
    \item Попробовать объединять более слабые модели в ансамбли. Также
          попробовать технику стэкинга: добавление предсказаний
          предыдущей модели в качестве признаков для следующей.
    \item Для полученных моделей сделать подбор параметров и оценить важность 
          признаков.
\end{enumerate}
\end{document}